PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (5) 第2次排位發佈！

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲（日語：菅井秀憲）、安倉沙也加（安倉さやか）
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose（日語：スチャダラパー）、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 00:01~（JST）

主題曲

Lm

可唔可以推返條直播link出黎

lm換個名幫我推集氣

牙蓮 留個位比你

不安地留名

大澤恐龍仔留名

LM

帶我牙平留個靚名

皆さん こんにちは 川西です セーターになりたいです♪
川西鎮帖 一定要C位出道

唔係想講啲乜
但川川可唔可以唔好再同組

幫痴線佬擔當大澤推一推

大澤：多謝大家，嗚嗚嗚

我都係

我都覺得係...蓮豆/蓮鶴都好呀
兩個top 既一組真係玩哂 又全場第一
咁樣無咁好睇

同埋好引黑粉

都幾頹 未播都知個結果

唔想見到豆喊

一見到兩地同組
就已經知道邊組第一

韓版全部造假
大家覺得PDJ決賽會唔會有空降人士入出道組?

如果到踢人環節 上位圈都繼續抱團踢其他人氣低既話就hihi啦

C組應該係domino 而domino 又係大熱歌 一定會踢人
但踢人的話覺得川川一定唔會俾人踢走
即係一位予定

咁佢地實俾人負皮

牙東都係c組

當初見牙西fans投佢去hip hop個首覺得好醒
唔使同其他人氣選手爭,可以自己發揮
結果最後都係入人氣組撞晒係一齊

咁做對吉本沒好處喎
個個素人 邊個人氣高邊個咪幫吉本賺到錢
無謂搞空降整臭自己個名啦

呢張野見到都唔開胃

係囉全部素人無公司做後台唔會玩呢啲野呀嘛

求神拜佛黑心一定要出局

我寧願咁
宜家班仔如果夾埋踢走下位圈嘅人實俾人小爆

30打後，thanks

集氣下round排35實際啲

我開始緊張

咩都好啦唔好出道就得

大澤可以初試性感跳BLACK OUT

如果佢出左道
呢個po名應該會改到同隔離48一樣

Ruki留名
集氣Ruki唔好入happy merry christmas
雖然而家好似除左domino入咩都冇分別

帶我豆留名

想睇sky跳

鎮post gif去左邊？

等我quote返張gif先

呢張gif真係世界級

下次應該加入去template

如果豆最後自己一組，我就唔再睇了
我唔想再見到豆豆抑鬱個樣，好心痛...
點解要咁蝦個17歲既高中生

只投票，等出道後再睇下追唔追

呀屌 我唔記得左加

我準備好等開始同大家live

快去痾尿

準備好

呢個時候個vpn突然無撚用嚇到搵轉播

坐定定拎哂零食拎哂野飲拎埋紙巾了

仲未開始

食住飯睇

開始啦屌

開波了

屌好緊張

緊張

屌好想嘔

屌我都係 食唔落野

開波派歌了

準備喊啦

牙喜好靚仔

哦開心野先

睇唔到直播

好緊張 真

最後1次見youtuber 好開心

古屋
好想你留低

牙平染左髮

熱烈地彈琴熱烈地唱

屌22萬票 下位圈唔使玩了

一時認佢唔到

Black out 好型

如果川川又一組就真係唔使玩
如果最上位圈拆散晒都仲有得打

係成組分 第一10萬 其他2萬 都還ok

好難跳咁

係咪人間rumor編舞個首

聖誕歌好岩大澤同hico

咁都好啲

屌聖誕歌

聖誕節

想知hico bb去邊組

好正

魔性

第4首好依波依波

BLACK OUT同DOMINO好型

我地等你返黎一齊再睇仔仔

型到出汁

真 好似move vs u got it咁

吉本舞台開燈唔該

西去C 澤去B
C肯定係domino啦
B難估

川川

川川又同組

西面

屌

真係唔洗玩
但如果今晚12個都留低嘅話可以大洗牌下

鶴

乜料

哇屌1-4係齊到？

嘩屌 top4

1234

1,2,3,4同一組

可以唔洗睇

錯晒川川豆鶴

其他組仲使玩既？

屌1-5

齊哂了

龍之介做乜

12345 添呀

中野搞咩

屌呢組玩曬 唔使諗了

Dq左

其他4組可以唔使玩了

唔洗講嘢啦我哋
我真係恭喜你呀

一返嚟就見到C組

可以唔睇了

唔洗睇了

D似乎dance hip pop個首

牙波HIP HOP組

應該係

點解中野灰左

聯投又話投床波入domino

下 熙天 係咪Black out

大澤好得意
同ヒチョン攬攬萌爆

聯投既人少數？

牙天black out都好
六首我最喜呢首

話佢違反宿舍規矩

床波會唔會聖誕節

咁係咪dq 佢係入面打j我諗

吓

白岩molamola

RUKI聖誕節

佢寫練習禁止姐

床波聖誕呀屌

聖誕

？？？？

屌 不祥預感

黑安好撚得意

OMG Ruki真係聖誕!!!!

Ruki去E喎
應該唔洗去聖誕歌

BLACK OUT組好咸濕

似聖誕喎

sky black out

好期待

留完cm先發覺大家完全同我唔同諗法

真係淫

鈴木都黑左

鈴木雅又搞咩

鈴木雅都禁止練習

男澤！！！

日版合宿咁嚴

咁多人犯規

佢同中野有野發生 真

哇d vo去晒聖誕歌

牙男聖誕

黑心咩歌

第六條

唉屌one pick同左黑心一組

真

一睇就知咩歌

HICO慘,同黑心

成堆弟弟都慘

真係聖誕

屌呀唔好呀！！！！！！

咁gay？

睇下我個名

RUKI要唱膠歌

頂床波笑撚死我

佢地係咪二公傾到打交

真 中野1仔 真

福地都係

玩床波個頭

求link 個網斷撚左

笑到仆街

可以鎮帖

澤囝可以行性感路線鳥

笑撚到pk
個樣

呢條link睇到

哇！！！咩環節黎

9lin個眼妝太跨張

屌本田日日都會用小顏碌碌
好反差好得意

202抱怨大會啲frd?

傻仔到

瘦臉！！！！笑死

牙蓮叫本田做yasupon好可愛
係咪可以組cp

屌播埋瞓住用

DIMINO踢人先精彩
一堆上位圈
好戲一場,大戰連場

好癲

我可以 睇落去

好gay

牙性啲fd咩

屌好癲

果然係吉本

翔也都痴埋黑心

日本人嚟講好平常

d畫

唔係幾想再睇到黑心

屌係lin頭貼膠布

日綜feel

牙勳痴撚線

Cls

膠布當胸貼

好辛苦

好sexy呀屌！！！！！！

好色情

牙天咁撚多錶既

上次我地諗係咪驚被惡剪

仲要唔識郁既錶

我想講牙西左手中指同我天一樣戴戒指

西天cp

屌ruki呢個反差

吉本又推本田白岩CP

因為驚我會啜

但真係好襯

ruki哈哈哈哈

ruki崩壞

Ruki好嘈

白岩新髮型靚好多好多

白岩

爸媽cp
Ruki個反差

西面同北川有cp屌

終於有人講！！！！！

出現啦屌條鍊

うるさい

居然唔係豆

好gay 痴線

屌佢地個bgm

屌好gay

結婚發表現場咁

屌 好尷

咩事

親子

呢個環節做咩係咁推cp？

官方cp

變左腐綜

塊面紅到

……

WTF 北川塊臉紅撚到
唔撚係掛

戴頸鏈真係好gay

吉本啲後製

仆街gay到無眼睇

光明正大搞cp

似乎真基

腐女表示興奮到失控

咸濕組練習了

屌cls 咁加埋牙豆咪三角戀

想問違反左咩規定？？？

睇鬧交

雖然但係我都要講 我雷雷地鶴房玲叶腐向

係咁upload唔到

本田唱歌真係麻麻

玲叶塊面紅到

牙天做C

大澤性格太討喜了
好想推到佢c位出道

真係麻麻

w centre

哦仲有牙獎

佢個啲唔係唱歌 係就斷氣

呢對不了

有冇人知條友犯咩規被人踢走埋？

合宿用SNS?
冇理由第六條掛

素人 vs 出過道既

二公個陣已經為人垢病

好想睇RUKI做膠歌C

應該只係禁止練習？

唔係好記得果兩個
佢地做乜嚟

隻舞好岩hico

全部人都爭MAIN VOCAL

諗起cool呢

頂無限loop

都係唱歌唱唔掂個類

我op終於肯爭main vo

好聽過cool呢

會唔會係打交

之前都唔覺
頭先一唱嚇親

SI YO~~~

頂我覆錯人
我想講中野同鈴木

ruki三次公演都係C

Ruki真係C左聖誕

好撚王子

似係啦 打交或者食煙

整鹿角彈下彈下

睇之前預告十成九打交

有預告？！

播埋打交？唔是掛

無播 但有火藥味

牙喜又做主唱

鶴好虛

Domino個個都好高汁

DIMINO得牙喜一個VOCAL

西面都係vo唔掂...

黑心小伙伴個髮型咩事

呢組真係好正

牙蓮笑個陣真係好鬼暖

呢首好型

牙全算無咁重罪
接受

越睇越覺得安慶田講嘢好奶
顛覆晒當初我覺得佢老顏嘅形象
可惜過埋今集應該都唔會見到佢

直覺頭先個組會抽上位既人過黎呢組 川川豆恩冇咩可能唔拆

辛巴

真係好似姜濤

笑死

屌咁快手

屌真係好撚似葉波葉波

？？？

牙景個金毛頭真係好肉酸
本身已經比人狙擊
依家仲亂染頭

啲仔啲路線都一模一樣

係節目組染定自己？

牙心又做C

屌黑心做c
點解hico唔同佢搶

黑心center

邊敢呀 一陣又杯人

404一首歌 又係可愛風

陀螺咩屌

踏步個下好似

未出道緊係自己染

堅係1樣 越聽越似

屌真係好憎黑心 真係好假好腹黑

特別唔專心睇黑心

早知趁機去廁所但又想睇hico

牙磨牙佐牙登要留低啊

第一次聽已經覺得似葉波

屌係咪要發表啦
我不行了
好緊張

似到改左做日文版就算咁

牙磨新髮色靚靚

要來了了

我緊張到死....

安藤優個頭.....越黎越白....

黑安

Hico個髮型

以黑心功力分分鐘決賽歌都C埋

係咪染左

屌唔想佢出道 我唔想棄全團

牙潤真係好受歡迎

屌依家愈開心陣間愈傷心
想喊了

啡色

好驚

黑面琵鷺想點

鶴個頭做咩鳩

去左查 屌作曲家係同一個

估到

Sion變lion

做乜整牙宮個頭畀牙豆

個個染頭染到亂七八糟

黎料啦黎料啦

好認同

我個名個菇頭

佐野好似我大專阿Sir
抽離唔到

好緊張

屌好擔心

床波又幾襯灰色

總票數同上次差唔多？

磨田個頭好白

無晒海外票係咁

少千幾萬票

都算多

Line個投票通道會唔會下輪開呢

文哉!!!!

哇好彩！！

佐野
好彩你留到

屌睇黎我delay

佐野好波！！！！！！！

佐野入到

佐野

WHY組加油

睇十幾萬票...
好似仲少過上次壓線個啲

太好了

玲叶個名打錯左

仲好睇過金色

Sky愈望愈靚仔

祈禱井汲弟弟入

diu

正！！！！！

呀！！！

福地呢個排名

牙正

次次都壓線入

delay到仆街 求片源

福地

我愛福地

呢到有人既pick

哇

恭喜呢到既producer

頂瀧澤個樣好絕望
佢都知呢到無叫佢就一定無份

到黑心未？

就係你 你入到

票差都係萬零萬零咁

恭喜你阿

最高

黑心自信到

恭喜

十分認同
初初唔覺佢靚仔
愈望愈覺佢好COOL好型
鹽顏型男

希望快啲叫佢 唔想佢排名咁高

唔想再見到佢了

不如唔好叫佢

多謝各位
唔逐個覆喇 期待やんちゃ

又靚仔又低音炮 勁sexy

林龍太唔好FOUL呀

港男樣中本染左髮好靚仔
好鍾意

仲難頂過油b 起碼油b唔杯人

大賀

大賀！！！！！！！

WOW!中本大賀

中本yeah！！！！

大賀大賀

族長要開香檳了

辛巴！！！！！！！！！！

海斗

海斗女

女朋友自爆都入到

宮里

幾合理

入到就好

諗起黑心高過佢地 就想問句 憑咩

無哂班支那狗洗票嘛

宮里真係好正能量開心果feel

好想cum番鶴個頭落黎

希望佢下輪係35名 咪撚再入下一輪

好似無乜大上大落咁
睇嚟翻盤有難度

毒瘤嚟 搞排擠

全個po一齊集氣黑心35名以下

難啦

我d pick要全滅了

屌....林龍太仲未出,唔會foul左呀嘛

似係

磨田!!改變左你自己既人生啦

磨田！！！！！！！！！

寬大 值得既！！！

頂我都好驚
但佢又唔似會爆上去

節目唔紅票盤太細

難都集呀

磨田升好多

磨田dee dee

啊！！！ 好得意！ 好彩留低！

唔好啊

我都覺同牙喊一樣多死忠
大家記得不推文

gchi 磨田dee dee

牙磨

佢眼好濕

Sky！！！！！

Sky做咩

sky

我可以安心加pick

樓盤

其實龍太都唔係做錯d咩
點解黑心入到佢入唔到

Feel到sora今次應該無機？

男澤

唔知點解日本妹就係唔鐘意佢r爆頭

黑心真係毒瘤嚟 仲要咁高

龍太某一集好主動安慰奈良鹿仔

點解仲未叫到牙心個名!!!!!

Cp

唔好燈

啲日本妹係咁屈鳩佢好腹黑性格差
明明好黑心勁撚多

依家有報應

鶴同玲叶髮色一樣咁既

Hico肥左好多多

sora我個人唔係好get 佢笑果陣...同埋佢都有份無視大賀

玲葉：可以繼續見Sion了

hico又跌

Hico

屌黑心有冇咁撚高

唉屌hico又跌.......
會唔會下輪就入唔到

Hico繼續跌唔會連決賽都無掛

hico

唔會掛幾鍾意hico

鹿鹿又跌

我鹿呀唔好再跌得唔得

希望35係龍太

WHY組咁好HICO都升唔到

覺得hico好有潛力 唔只搞笑咁簡單

懷疑二公有修音
頭先磨田入個陣play back播正牙喜個句大走音

可能未反應到落票數度？

要等下round先知 why組播完第日就完左投票

個陣一公都以為佢會爆上去
點知都係無變

青木做咩野

其實我頭先都聽到我仲以為我聽錯

hico咁carry都跌 轉兩pick應該玩唔到final

黑心小伙伴應該死剩牙全同黑景

我會棄團

成日都係咁
直拍多view討論度又高
就係無票

黑心搖乜搖野頭呀屌

牙波一直14-15跌到去20

磨田

被防爆上集好似無影咁

我接受唔到 我覺得個團要有牙波

Hico呢個髮型好睇左

咩叫防爆

我覺得佢好勁

除非三公逆天改命到
如果唔係好危

希望hico唔好sad

床波呢隻顏色好睇

床波！！！！

床波來了
恭喜大家

防止佢爆上黎

明明佢咁Q 跳舞又勁

防止爆出嚟
可能係份量少啲令觀眾留意唔到佢嘅好咁樣樣

床波

床波好野

好野！！！！！！！！！繼續上！

穩了穩了

恭喜床波

床波一直升
又好似表演好真係有D用

床波又升

我覺！ 佢可以keep 到決賽
好夾佢

值得更高

真 真係好cute

佢都算公演吸粉王嚟

屌黑心咁都有18

18

牙心18位益左你啦
一路跌唔該

一直跌就岩啦

跌左喇

下次35啦屌你

佢個樣得戚到

先跌6名屌
日本妹係咪有被虐心態

不完美 可接受
下次跌多三名就得

咁都高過床波 憑咩 憑你夠黑心？

應該入唔到final黑心

肌肉組又可以齊人啦

估唔到牙景排名仲高過黑心

屌死黑景

牙獎

一齊入決賽啦

原本低過牙心
而家仲高過佢
佢D 1pick

AHHH

靚仔真好

ヤスポン

本田好野

好想るき上頭11

本田反跌？

明明love me right咁多dislike 真係證明佢哋多死忠
搞到季季都咁多遺珠俾人踢走

唔知點解我好鍾意本田個顏

黑心小伙伴咁撚多人入 屌

ruki可能上到頭11

佢今次個髮型都好襯佢

典型日本男仔頭

係 好鍾意

咁佢條件真係好既
但痴損友加杯人
依家個頭又肉酸

牙全個勢真心到2pick會入圈

fire

真心成班仔如果係現實同學 我會鍾意本田

Ruki

Ruki
加油 再接再厲

白岩媽

燈咗

牙潤開始唔高興

燈ed

浦野加咗十萬都入唔到

Ruki要一直升!!!

歪組下次會再升

ruki都係,一直升

屌一講完即出

上兩個星期開票太低

潤

都話歪組會再上

牙潤終於上返去
要出到道阿！！！！！！

牙潤

牙潤升好多

終於升

無錯！

頭11都係正路

牙潤人緣好到

Halo又入晒出道圈

牙潤升咗成十名
應該10萬票幫好多

連燈術

爛泥扶唔上壁

怕結果卡十二位。

其實係…

真係唔亂講野

宮島到底有冇道歉 被人cut 埋

係咪cut左黑心感想

要狂投牙潤先得
無佢邊個識rap

出道組叫halo again算

佐藤 景瑚個樣好王子

我覺得會出嘅 rap擔當

唔好決賽12就得

同我講嘅一樣
距離11你愈嚟愈遠啦

所以大家要講少啲

Ahhhhhhh

當年許允真都起碼有播道歉

404個陣真係無機會發揮
而家咁講我覺得單係rap已經pick得過

節目組唔想救佢

黑心個樣真係好臭

Do you feel the sameee

睇見就憎

仲諗住佢會喊哂口咁同中本道歉

但到下一輪都係直瀉出20名外

好慘

黑心搶rap

反胃

仲要特登講黑心出左出道圈

要好多投票人都咁諗先得。

cut得好呀
表揚吉本

話佢跌出出道圈果陣個樣 覺得佢個腦一定係咁屌緊

跌咁多

佢講緊上原

佢即刻勁閪面

但佢今次係C

牙平開始危 下輪會唔會保唔住11

破壞哂 累埋其他人

太多人加票

安藤真的好勁

河野高過黑安

會唔會逼另一個唔做

咪撚搞鳩hico

希望肌肉佬們一齊出道

牙喜同牙澤痴線佬係大勢 真

唔播感想 之後重要加多句 本身11內 但跌出圈外

黑安冇加票升到一名

另一個C好似係大翔
而家都未有佢個名…

hico搶眼太多 黑心一定妒忌

睇多兩個先
就知有2萬同無2萬差幾多
但我想佢上返4-8個位

黑安個樣好正氣唔同風格都幾好

肌肉組萬歲

牙喜keep住keep住

黑安條件同實力其實頭五都唔過份

唉diu唔好啊

我愛牙喜

日劇男演員樣
曬黑版橫濱流星

下輪真係要爆到

agger

屌hico做c一定好過黑心好多

井汲foul 走咗啦好嬲 想睇佢跳呢首

大澤bb叻仔
下次衝上頭5！

本身就係頭五
係咪一公搞到好多人棄pick

大澤
唔好sad

跳舞可以練
樣同唱歌都係天生日本妹可唔可以醒目少少

上次why表現咁好應該再升多幾名
不過前面加好多票

唉我既smile MAGIC......

35都沒希望咩

我愛牙澤

大澤bb我一定會比你出道
唔準喊！！！！

牙澤裸票應該同黑安差唔多

男人唔鍾意 鍾意d黑心小朋友
日本妹open your eyes plzzzz

halo最穩係咪牙東

牙豆緊張到

我覺得細

我接受唔到牙澤咁危

我愛牙勳

99講韓文多謝

我估1川西
2牙蓮
3鶴
4豆

龍太好可惜 唱歌咁好
同埋我初pick岩崎 想聽多d佢唱歌

韓國人又連號

天有10萬票 小心

又連號 櫻花妹醒未

岩啵
咁豆同西面可能再跌

牙東無攬攬 我天無攬佢

好靚仔

希望黑安下次上返頭5
唔想佢返去整船

牙天會唔會前3

牙東講日文好cute

即係是旦一個無頭4
頂牙

下

我天！！！！！！

真係連住左

oh sorry

冇獎勵票咪好低

10萬票真係無咩撚用

豆保到頭4！！？！！？

唔通真係比我講中

真係連號出
567

豆鶴冇加票都係頭4
頭4應該好穩了

第八位開始無變過。

我覺得佢地會唔會2 pick 有人大跌。。
利申pick 佢地三個

川川豆鶴 四大天皇 穩到

下次就一定要棄一個

牙天牙澤都加左10萬票

豆髮型好靚

頂呢4個人完全唔意外

等睇玲葉

頭4個咩名都無所謂啦唉

可能對上位圈無用

一定有人跌
睇FANS點保人

豆豆第4
好低

豆！

豆豆

？？？？？？？

唉呀第4

呢個髮型好乖仔FEEL

豆

之後恩蓮西 完。

守住就好

頭4 同後面名次票差真係好遠

大家突然get黑面琵鷺嘅性格

豆第4最唔開心係牙恩
扶哂額咁

唉 第4

佢可能寧願自己拎第四

又開始西啦

「我同牙豆值得頭二」

屌你

屌我燈中哂啦

鶴啦唉

最想知35係邊個
唔該係林龍太

頭4入團真係已經好夠

真係有影玲葉

牙鶴穩到

call me讀心神探

四大天皇+halo真係神七黎

「終於到鶴哥哥」

我鶴

下星期難講

牙恩係堅唔gur

真
我瀧澤冇機已經好sad

牙西啦唔使諗

一齊企上台
川西個身高

好擔心大澤bb會跌出頭11

牙西no.1吧～

四大應該ok 但halo 好似有啲危

牙蓮講嘢次次都asmr

我都驚

鶴真係西面擔當

懷疑佢170有報大數

都唔係有啲

川西第一 Ok.

個BGM

牙西第一...正路

恭喜牙西 我愛牙西

個個都好似唔開心

我連緊張都費事

同樣。

牙蓮唔中分好睇好多

完全係你哋玩晒啦咁樣

我西終於上皇位

牙恩岩岩冷笑

川西114.9萬
冇睇牙鶴幾多票
加票有冇影響?

大家都估到晒結果

鶴好似99定98

好過引

上次我緊張到係街燒數據嚟睇
而家？見到豆第4已經想去食飯

鶴九十六萬票。

估35

99x,xxx

裸票好似鶴第一

咁其實冇加票牙鶴好似高d

三井

咁應該fire早播幫到手

sorry 原來係96

唉，我豆

其實頭4 點排我都ok

You are not alone

浦野
佢講到好頹

因西面上位而第一嘅鶴房汐恩 因恩

咁都係川西高
雖然差得一萬票

同意

996794

草地

覺得佢1 pick 應該幾勁 仲未計佢有生日buff

秀太

10萬票救左佢
頂其他人喊撚到

35

十萬救命票。

鶴唔係97咩 記得豆係962xxx

川川救左佢

龍太

秀太真係35
10萬票既重要性出黎啦

十萬有用了

想問大家直播link係咩啱啱果條死左

係咪無出35位候補直接公布？

咁其實牙西c位出道都好睇嘅 門面吸飯
牙蓮我覺得隊長位走唔甩 就算冇c都唔會少資源

井汲弟弟

唉...比吉本玩死

西面喊到

秀太35都好似唔係好開心咁
大家都好sad

16萬票...
無 bonus會唔會已經包尾咗

下 我翔36

井汲汲

成日覺得佢個樣苦情到似骷髏骨頭

我都留意到⋯⋯

屌喊撚死
仆街好撚唔開心

36

個個都咸

知自己係因為贏在入神隊

佢其實唱得幾虛吓
真係靠川川救佢一命

牙翔個Centre

頂大家都係好仔
可唔可以大家都留低

無人同黑心爭C了

明明可愛過黑心n倍

屌sad撚到on9
好唔捨得班仔仔

2pick

仲要係被加票踢咗出去

屌大澤同西面喊撚到
好撚心痛

大澤得返自己一個入到

2pick等睇打大風

2pick了

打啦打啦
急不及待想要看看了

halo其中一個實跌

真係好撚驚2pick

2pick真係會變天牙恩真係可能西住c位

寺師白安龍太

西住

下集睇domino打交

鶴喊成咁

鶴都喊得咁勁？

真係得頭4係穩

下集domino踢人一定好精彩

喊到抖唔到氣咁

鶴d朋友仔無左一半

佢喊到連豬咁款

真係有可能佢西住第一

佢同邊個玩開？

感謝你

Line可以投票啦

Sion 西面 個名幾襯

咁我會想睇佢同豆企燈箱呀

呢個最順最高清

仲係好撚sad
但都係要投票先

牙平就跌出11 今集睇到好灰

Line 可以投票啦

有冇人知line要點整先投到票

要踢一個去やんちゃ
無論邊個都想像唔到

2pick真係簡唔到 好多想pick

開始覺得床波冇了佢次次靠公演路人票

我估牙平牙景牙栓比人踢走

全部人20名內...要踢3個人走
好刺激

星期幾公演

睇下2pick咩情況
希望佢入到決賽先

好似係聽日

聽日

咁刺激

Line投票我直接用safari開
揀ソフトバンク果邊
再投票する
就直接開左我個line出黎比我投了
叫你登入的話你就禁アプリでログイン
正路會彈出黎

我係直接係line入面禁

走左既朋友仔有安慶田 岩崎 岡田 中里空 龍之介

冇加票係咪西面第一

我愛西on

要認命了 應該係呢個位架啦

希望大家既推都可以成功出道
除左黑心同佢班小伙伴邊個出道都開心

唉我冇睇直播
但瀧澤同龍太都淘汰
呢團我唔出錢了

希望大家嘅pick出到道

我燈中左自己 我得番鶴可以追

行けー床波くん

冇vpn可以講byebye

西on

可愛

似係
Sion C位無難度

係咪要生日登頂

就黎又要開新po了
個po愈黎愈多人

我覺得大家要救牙澤

唔get佢唱歌

無錯
大家幫幫手救下佢
真係好想佢出道
有佢係團一定會開心好多

加油
本田每日固定投，第二個睇心情

鍾意牙西多過西面
但以C位黎講西面身高係適合D

少咗張

個人好怕呢種日式鼻音唱腔 又唔穩

話說唔知床波下集因咩事喊呢

扣哂福利票係咁

終於投到
你兩個都同我冲上去啊

即刻撲去加佢ig
希望佢以後都可以做佢鐘意做既野

去到日本先用line投， 豆豆加油 唔想你第四

1600圓208p OK我買

我要2大痴線佬入哂

不要再說了
我屌撚晒班櫻花妹
人剪你就信

即係點？

試下reload再投過

個post又就快爆

btw youtube出左淘汰練習生既訪問片段 聽唔明都覺得sad

投到

痴線半日一個post btw下次開po果個要貼黑心

鎮帖之寶

有無人開定新po

諗落好驚hico會因為個排名質疑自己
兩次公演都爆左但係個ranking就係唔上去仲跌到22
一公攞唔到dance組第一會喊既人今次連c都唔搶
唉
希望佢可以keep住咁自信 佢值得咁自信
自信既hico最可愛

又夠鐘投第2日既票啦 我繼續都係牙澤牙喜

大賀睇落開心過LMR時好多

Fan book依加amazon買夠5本書可以免運 有無人夾

咩書

限定同通常盤有乜分別

第2張

目前黎睇 封面唔同 其他都一樣

可以慢慢夾
而加係訂左先然後佢12月中先會寄出

日本唔會啦

要哭了

北岡謙人同井汲大翔互相淨係follow咗對方

返黎喇
我牙景點呀死唔死得去

好健康 排名都係

啱啱唔知點解出唔到